Проект #8 (стажировка Hawking School)

Задание:

- сделать запрос на fake api, получить и обработать ответ
- сохранить полученные данные в одном из возможных хранилищ
- при обновление/закрытии/открытии вкладки выводите данные в
верстку если хранилище не пусто

В качестве fake api использовалось api: https://jsonplaceholder.typicode.com/posts/1.
По данной ссылке можно получить первый пост, загруженный в api.

Для обработки запроса была создана кнопка при нажатии на которую
срабатывает скрипт, написаный на JavaScript. Результатом работы
скрипта является получение инфрмации о запрошенном посте. Информация
выводится в логах веб-страницы.
Скрипт также реализует проверку локального хранилища на наличие
сохраненных данных и если хранилище не пусто, то выводится
соответствующее сообщение.

Скрипт:
![Image text](resources/1.png)
Переменная btn создана для отлавливания клика по кнопке.
После того, как действие зафиксировано, происходит обработка клика
и спользованием метода fetch, в который передается ссылка на fake api.

<b>Fetch</b> - это XMLHttpRequest интерфейс для осуществления запросов
к серверу.

Переменные <b>response и response2</b> содержат результаты запросов.
Переменная <br>json</br> содержит функцию вывода результата запроса
в консоль.
![Image text](resources/2.png)

Переменная <br>loc</br> содержит функцию сохранения полученных данных
в localstorage.
![Image text](resources/3.png)